邊到有海棉寶寶既野買？

唔知開係邊個台好，當住係玩具先
好少地方有得買海棉寶寶既野，有無巴絲打知邊到有多？

深水埗？

為什麼不問問神奇海螺呢？

海底

yahoo bid

潮特 信和